原來達哥老友黎鷹係地產aa...

見到佢同達哥都冇互相follow應該已經反咗面
反達＝自己友
買樓請搵黎鷹

達哥暗黃！！請珍惜！！

迖狗

件垃圾黃條撚咩

火爆mk唔做地產可以做咩？ 典型臭mk

原來黎鷹係地產狗。。。屌佢老尾

睇佢直播講野，同達哥單野處理手法係公審兄弟就合條友極自我中心既火爆mk

有冇黃色買樓圈幫黎鷹開單

有咩問題 無人做地產AA 香港人點買樓?

人地渣架BENZ你仲做緊咩

見黎鷹冇follow kmdd佢地
係咪有咩內情？

原來係個個同佢一個反面

我見其他人冇unfol佢
係得佢unfol人

達哥康城買樓嗰陣係咪搵佢

搵連登仔喇緊係
成班個個月比錢達狗洗
大J早排自爆2018年平均月入20萬 一年都都240萬
達狗應該都咁上下

到底買康城果個係達姐定達哥

黎鷹唔回佣 ,跟住反面

底褲

佢一個杯晒全部人，火爆mk無講錯

達哥早飛早着

個個都唔妥黎鷹呢條柒頭